想換手機 有咩好推介 pixel? 盡快!

對手機無咩研究 一陣諗住出去豐澤買
pixel?未聽過 好唔好用 見人話唔好買SAMSUNG
跟住岩岩上網睇又話有部咩華為機
到底應該買邊部

買你個西咩

唔撚用IP!!!!!!!!!!!!!!!!

一陣買啦 唔想曬錢 有無巴打認真有好野推介

呢個真係一個好問題

one plus 3t

解答我!

咩牌子黎

呢部華為國產機黎????????

華為係國產機

好唔好用??

HOW MUCH

CAT果部啦
俾太多掙扎都應該冇咁易整爛嘅

小米、華為、魅族，求其揀部啦

係我就揀sony或者oneplus

mate9pro 不二之選

買粒U翻黎做乜？4790k定6700好？

伸手黨

LG, Samsung起碼有啲自家技術
其他牌子只係積木機

會唔會你淨係了解過呢2間 而得出嘅結論

支那牌有乜自家技術呢請問

呢個世界得支那 同 韓國

iPhone都係積木機

定還是自家爆炸/燒底板技術

兇宅有pixel？

sony自家cmos喎
htc賣軟件同ultra pixel喎
nexus 同pixel 賣更新軟件pure android
華為同小米呢d支那機 真係小賣點 不過小米呢d價錢平

依家有pixel行貨買啦?

Pixel咁燒錢有咩吸引呢

漏咗sony
其他牌子真係狗都唔屌

iphone samsung都係差唔多價又唔見你咁問

打手？

唔介意貴就pixel
想平但又唔介意大陸機就oneplus3t

買pixel要等佢出下代，好快有

我認係打手，咁你答咗我條問題先

Pixel 有錢都買唔到